【武漢肺炎】前港大病毒學家揭中國早知疫情狂爆人傳人 閻麗夢憂淪吹哨者下場逃美爆料

香港都一早知武肺？？ 死都唔封關

她向其上司匯報所聞，但其上司着她「keep silent and be careful」（保持沉默並當心），並警告她「Don't touch the red line.（不要觸碰紅線）」，否則他們會有麻煩及有「被消失」的風險。

心地好嘅人望落順眼啲
所以老鳳信佢

推

佢老公沒跟佢走，佢老公應該被消失左

跟錯邊